c朗射失完12m 同埋輸左足球先生後 大陸何求唔見左！

新浪無飛機文用咩 呢兩日唔見佢同條弱智仔鳩硬出黎一唱一和

條傻鳩出左post突左龜頭出黎抽霉閪水喇

係咩 佢同鳩硬兩個傻仔真係世界級

加媒不服美斯排名不如C.朗：無法置信！

都仲有飛機文抽下水

變態fans 又小朋友 每次得佢地幾丁友圍爐